[拋磚引玉] 一人一條Youtube搞笑片

雖然係CSGO片 但真係好搞笑

自膠

大J全部都好好笑

之前有段片外國既
係將啲人做柒事發出既聲整成唔同既歌
唔知有冇人明+可以搵返出黎